Temp de réalisation
exercice 1 : 4h

Exercice 2 : 3h entre code et test retour api

Pourquoi choisir React:
React est spécialisé dans la création de composants d'interface utilisateur et peut être utilisé dans n'importe quelle application,
Prend en charge toutes les balises d'en-tête valides : balises de titre, de base, de méta, de lien, de script, de noscript et de style.
Prend en charge les attributs pour les balises body, html et title.
Prend en charge le rendu côté serveur.

Amélioration
il faut utiliser l'api au lieu de faire les appels directement du front
